邊個明星/歌手有濕疹？

濕疹真心慘

有都出唔到鏡啦

陳X希，你睇佢拍MV都R黎R去就知啦

蘋果春音星宮創作人

皮膚病喺娛樂圈都幾普遍